中央叫港人食自己

港澳辧話撐林鄭撐港警，唔使旨意佢地會放啲解放軍入嚟。預咗㗎啦。其實香港喺中國嘅地位已經一啲都唔重要。香港經濟PK, 資産價值下跌，正合中央心意，可以收購埋控制埋外國人喺香港控制嘅資産。每次香港經濟PK, 國內資金就湧入嚟摯 。八九六四，97 金融風暴，2003 沙士，國內企業喺香港不斷擴大。由林鄭監制，港警被擺上台，港人曚敝敝被套、 被打，被拉，中央樂見其成。只要香港經濟 PK,歴史又再重演。問：點解林鄭企到咁硬。答：咁我地就會越搞越大鍋，以達到中央嘅最終目的。文革，大嗚大放，結果好多人中咗中共嘅圈套，果班被中共整蠱嘅人，幾十年後嘅今日仍然悔不當初。

Hi共產黨 做咩將自己啲真心話 掉轉咗黎講啊